做緊警犬嘅入一入黎

我知你地一定好多人係連登睇實啲post
我想講你地真係好天真 從一開始一哥都只係諗自己
你估佢真係企你個邊咩
一有事咪交個波比你地囉
黎緊會逐個清算架啦
有得走嘅好走啦 唔係個波傳到落你度 你就發現自己已經冇得再傳了
你地從來都只係政府嘅condom渣

condom仔

PC仔不願面對

可恨可悲又可憐

黑警可恨就唔洗多講

可悲既係
明明係上面落柯打
點知做完就比人賣
將所有責任推去落下面
點都要有人硬食

可憐既係
大家都係打分工
唔滿意個老世
我地東家唔打咪打西家lor
可憐佢哋起私人市場毫無競爭力
幾不滿都好 都要keep 住做

市民又唔like你 一哥又唔撐你

做過街老鼠真係好咩

睇電視話做警察好型架 點解唔係咁嘅

push

你係咪睇錯咗皇家警察個廣告啊？！

應該唔係香港警察

推
黑警死全家

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

有人唔做做condom

一世做condom啦 用完即棄

巴打，唔好意思想問下你收唔收到地鐵電話去驗身

冇啊 我一早已經放棄左地鐵啦 接受現實搵其他啦 一齊加油